有內地支持反送中人士俾公安捉左 需要IT撚搵佢屋企人!!!

我本身識啲住係大陸既反共人士
佢頭先wts同我講佢一個住係廣州既順德人朋友
因為係fb share左好多反送中既post 跟住就俾公安捉左 冇講幾時放返
而我個位反共大陸朋友希望連登仔可以幫佢搵到多啲佢朋友既資料 最重要係聯絡到佢屋企人先
然後會有台灣朋友可以政治庇護佢朋友

仲可以係大陸生存既反共人士真係少之有少 我同尼位朋友識左好耐 可信性高 我希望可以救得一個得一個

名：Charlene Kwan
Fb：Sa Sa Dom
Phone no.：18688231823

自推十次

推呀

推下

真架大佬

推呀推

推

求巴打救人人

救同路人呀